唔好再回應踩港果班人啦

最近好多post都有人故意踩港
下下都港豬
對呢班人我就唔多回應啦 無謂浪費時間
但大家唔好再回應佢地啦
愈回應愈令佢地覺自己有影響力
block左佢地就算啦